PickTrue
------------

![logo](src/files/icon.png)

初衷是帮你备份自己的花瓣采集，以免哪天被和谐。

强迫症可以收集喜爱画师的图。

画师/设计师们也可以用来构建自己的Visual Library


# 下载

+ [windows-x64](https://github.com/winkidney/PickTrue/releases)
+ [macOS](https://github.com/winkidney/PickTrue/releases)

Linux请直接下载并安装Python项目即可，有打包需求再提

# 用法

## 支持列表和网址范例

+ ArtStation
  + 个人页（按艺术家）： https://www.artstation.com/braveking
+ 花瓣网
  + 个人页 (按收藏者)： http://huaban.com/wmtzyzw1fl/
  + 按画板 ：http://huaban.com/boards/18720569/ 
+ Pixiv
  + 个人页（按作者，如果是漫画则会自动建立子文件夹）： https://www.pixiv.net/member.php?id=5031877

## 通用

![用法](res/usage.gif)

## Pixiv用法

如果本身已经全局翻墙或者路由翻墙，可以不填写单独的代理地址

![pixiv](res/pixiv.jpg)


# 已知问题

+ 花瓣下载会丢失部分不一致的数据（比较罕见），原因是花瓣的网页能看到的图，在花瓣的API里面不存在，属于花瓣网的Bug，以后有精力会修复这个问题，基本不影响使用
+ Pixiv下载需要代理，或者本地hosts，或者是全局翻墙

# 其他图站

欢迎提出建议：）

+ Pinterest (暂无计划)
+ NHentai (暂无计划)

# 其他功能

+ 自动记录上次选择的保存路径

# Bug反馈和使用交流

+ QQ群：863404640

# 附图

## ArtStation
![Artstation](res/artstation-downloaded.jpg)

## 花瓣
![Huaban](res/huaban-downloaded.jpg)
